如果鼎爺做兒童節目主持會點？

靜係諗到d小朋友會嚇到喊

一刀切咗蔥蔥

笑撚死

唔小心爆粗

好撚嘈呀屌你

Rap talk 三字經

快撚啲喇阿仔